好想幫吳彥祖含撚 可以點？

好想有生之年幫佢含到射
有咩計？

Ok 你想含邊碌？

首先要搵到佢